Studentnummer: 334463
Naam: Dongqi Jia

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	# Dat bestand kan niet helemaal normaal uitziet.

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	#Nee.

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	#3

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	#6